Michael Jackson 1995年MTV表演被評為最偉大

1. Michael Jackson Medley (1995)

Michael Jackson proved, yet again, just why he was the King of Pop at the '95 show. Not only did he give MTV viewers a 15-minute medley of many of his biggest hits (including "Beat It," "Billie Jean," "Black or White," "The Way You Make Me Feel" and more); he did it with on-stage costume changes, moonwalking, Slash shredding on guitar, dance-fighting and enough crotch-grabbing for the whole of the '90s. Such was the awesome power of this spectacular MJ performance, which set the standard for today’s Video Vanguard performances.

佢第一次跳呢隻Dangerous，當時佢用左一個星期排呢隻舞

Slash

不了, 佢想做白人, 做善事又只限有病或飢餓既兒童

自己係黑人都唔支持黑人, 又同侵侵咁FD, BLM遲早燒佢像打爛佢神主牌

希望你係假膠
佢由頭到尾都為自己係黑人而自豪

第一次跳應該係1993年嘅AMA

1995呢個係重新編過架
個陣佢老婆話成個星期搵唔到佢
見到佢上台先知佢潛水去排新舞

係，mj就係會不停咁挑戰自己同創新

之後99年同02年嘅arrangement又有唔同，但始終狀態最巔峰都係95年依個

佢光明正大咪咀都唔會有人屌佢
就算佢淨係企上台乜都唔做都大把人入場

其實我覺得99慈善show係最好睇
好多鬼主意喺入面
但95呢場真係最經典 可能因為表演舞台大過99慈善同02電視show

咁又唔係冇原因嘅

佢當年身體已經好差
兩年前單case搞到佢身體同精神健康都出問題
最後要腰斬tour

同埋佢根本唔使證明自己唱到live
佢十歲已經係樂隊主音
佢最初出名係sell唱功

同埋你睇返呢場show嘅七年前
1988年30歲仲係全場100% live
仲要好多都係快歌
仲要係跳舞嘅快歌
佢能力上根本冇問題 問題係喺身體狀態度

利申 死忠
咁我都係想聽佢唱live多啲嘅
但93打後要佢唱live真係盞搞
97佢已經連一首live都唱唔到咁滯

Rock with you好好聽
我成日聽佢啲acapella
純人聲慢歌真係好好聽

Off the Wall隻碟最鍾意都係Don't Stop 'Til You Get Enough

雖然係愛情歌 但每次氣餒嗰陣 都覺得呢首歌好鼓勵到自己

#9嗰個人俾連登block咗?